有無人記得麥當勞以前有出過炸雞？

唔係雞翼 係KFC果種炸雞 好似叫特級脆雞 好撚好食 皮脆多汁 出左一排就無左

做咩負皮

曼

炸雞最好袋係宜家

食

曼德拉

堅係有出過

應該係01年左右果段時間

小公主都變左中女lu

唔知有冇師兄去日本d便利店食過炸雞，正過麥記n咁多倍

有無人有印象？

依到啲人全部00後

好似無單買
係個d分享盒咁

印象中係套餐黎

講緊麥當勞

梳囉

我好鍾意食，好似賣4X，之後我問人都冇人記得

終於有人記得
我都記得嗰陣算係好貴嘅餐 但真係好好食

幾年前去台灣玩麥當勞有成桶雞賣，唔知香港有冇